保皇狗打手中資賣港狗關愛座hunter點都贏

買中資益支那比人質疑時
講到自己影響小冇問題

買完賺完錢
又話自己個丁屎錢可以惡意沽空
一句講晒
保皇狗打手賣港狗關愛座hunter又贏
另加保皇狗打手賣港狗關愛座hunter屈人叫投泛民
到依加都拎唔出証明反而要求人地拎証明[url]網址[/url]

一屌親泛民賣港
五毛狙擊手就屈我係保蝗黨打手

保皇狗打手賣港狗關愛座hunter又要做錄音機

我係保蝗黨打手嘅證據你有未?

又要開始loop
你搵到我叫人投泛民証明未啊
定你又用你個套支那logic?
白票本土wo
連香港存在本土派都唔記得

如果你覺得范國威係本土派嘅我冇嘢好講
法官大人我問完喇